突發林奠宣布戎嚴恆指樓市drop to zero

不安 報驚

有事唔好報驚

你諗多咗啦啲樓跌 啲大陸人咪落嚟買返

戒嚴 邊個落黎打邊個

冇事唔好出糧

有林奠包庇 糧照出 人照打 照殺

愛港特首
即時壓低樓價

樓市股市drop to zero
機會黎啦飛雲

drop to zero

戒嚴=大家有時間響屋企炒股=gogogo

傻西，呢幾星期搞咁多野，樓價升得仲快過之前

唔好玩食字呀清
有人死過架啦

買樓全港都會平過沙士果期

快點強姦我戒嚴

快d啦

全港仆直
仲爽撚過送中
林奠真係好打得， 係整死香港果方面

G錯唔想死